今日有份捉鬼/屌過既人入黎

以下內容只係玩香城online

借朋友ac：我就係喊果個絲打/巴打嘅手足
我哋下次都唔會再帶燈
但問題係 我哋啲身型無一個似鬼
捉鬼都用下腦
知道好多年輕嘅巴絲都有幫我哋 多謝你哋
問題係 講曬我哋係狗死全家
有手足俾曬Id 有手足俾曬學生證
禮貌地同你哋解釋或者無視你哋
都仲係今俾人跟 俾人影
屌到我哋絲打巴打喊曬
加上我地一早買定紅燈你估我地想架
希望你哋唔好擺我哋啲相同片出黎
100日過左 大家都真係好攰
希望大家識救人 唔係淨係識捉鬼
十一希望大家再企出黎 唔帶標
全民玩魔法師 全民勇武

根本一早就唔應該帶係身
明知同狗d記認咁似都帶住係身
咁比人懷疑都好正常

隔離po有講話自己team認返大家

帶依d野，預左俾人屌
下次係豬咀到畫野做記認啦
要學精架啦，無得怪人

on撚9，下次冷氣軍師話豬嘴有野既就係鬼，咪一撚樣

個人打機意見：

你地知唔知我地付出幾多
準備既野又幾多
又知唔知我地幾多人
30人打機一隊全blackbloc你估咁撚易認？
又知唔知我地一早買撚左啲紅燈
又知唔知用撚左幾多時間去織線手繩
又知唔知火魔職業本生已經少人

我地為你地付出換來一句
鬼！黑警！唔好打啲細佬！唔好再捉人！

知唔知果刻聽到心情係點
對你地好撚失望！講撚左咪撚捉鬼！
再用下你地個豬腦諗下！
廿幾三十人帶撚晒燈/手繩
做鬼都唔係咁張楊啦
我地隊最少有3-4因為你地班所謂既和理非
攻擊而喊

唔該有手足影左相求下你地唔好post出黎/上網！
我地只係一班青年人.多謝！